На 10ой минуте сеанса я первый раз посмотрел на время, на 30ой обновил новостную ленту, а к 60ой уже прочитал её полностью и загрустил. Я уважаю российский кинематограф, первый фильм оставил мне массу положительных впечатлений, а на продолжение особых надежд я не возлагал — с таким букетом условий провалиться в моих глазах мог исключительно бездарный фильм.

«Горько 2» — худшая комедия после «Муви 43», хотя происходящее на экране вообще с трудом можно назвать комедией. Это какой-то дешёвый фарс. Это даже не высасывание истории из пальца — это банальное высасывание денег из зрительских карманов, клюнувших на удачную первую часть.

К скверной режиссуре и не менее скверной актёрской игре в продолжении прибавились отсутствие юмора и сюжета — тех единственных факторов, превративших «Горько» в сверхуспешную киноленту. Полфильма главные герои несут гроб, и ещё полфильма я просто отфильтровал из своей памяти, чтобы спокойно засыпать по ночам.

«Горько 2» — образцово плохая комедия и пример того, каким кино делать не надо. Хочется верить, что никто и никогда не додумается снять третью часть.